<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<ScrollView xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
     android:layout_width="match_parent"
    android:layout_height="match_parent">

    <LinearLayout
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent"
        android:orientation="vertical"
        android:padding="20dp">
        <ImageView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="210dp"
            android:src="@drawable/weapon2list12"
            android:layout_marginBottom="20dp"/>
        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="다이아몬드백"
            android:textSize="30sp"
            android:textColor="#FFFE6E0E"
            android:layout_marginBottom="15dp"/>
        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="이게 진짜 다이아몬드백이 아니더라도 상관없어. 내 마음대로 부를거야. 이름이 맘에 들거든.\n\n-매닝 국립 동물원 파충류 사육사-"
            android:textSize="20sp"
            android:layout_marginBottom="20dp"/>

        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="고통스러운 물기"
            android:textSize="25sp"
            android:textColor="#000000"/>
        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="다이아몬드백이 무작위로 적에게 표식을 남깁니다. 적에게 사격을 적중시킬때 이 표식을 소모하여 총 대미지의 20%만큼의 추가 치명타피해를 줍니다. 잠시후에 다시 표적을 남기며 장전할 때도 표식을 남깁니다."
            android:textSize="20sp"
            android:layout_marginBottom="10dp"/>
        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="깊은 송곳니"
            android:textSize="25sp"
            android:textColor="#000000"/>
        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="표식을 새긴 5명의 적을 적중시키면 재장전속도 +50%, 무기 대미지 +20% 와 함께 15초간 무조건 치명타가 적용됩니다."
            android:textSize="20sp"
            android:layout_marginBottom="10dp"/>
        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="허물 벗기"
            android:textSize="25sp"
            android:textColor="#000000"/>
        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="무기를 들고 있을때.탄환 한발을 장전할때 마다 3초간 보너스 방어력 20%를 받습니다. 슬롯에 수납할때, 장전할때마다 2초간 8%의 방어력을 얻습니다."
            android:textSize="20sp"
            android:layout_marginBottom="20dp"/>

        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="설명"
            android:textSize="30sp"
            android:layout_marginBottom="10dp"/>
        <TextView
            android:layout_width="match_parent"
            android:layout_height="wrap_content"
            android:text="1886 베이스의 특수 소총으로, 켄리 대학의 원정 임무 세 가지[23]를 모두 마치면 예배당에서 얻을 수 있다. 그 중 두 번째 임무는 지하 4층 건물에서 그야말로 헤매다니게 되고, 좀 만만한 거라봐야 사람이나 장비를 보호하면서 싸우는 거고, 심한 건 노트북 근처에서 3분동안 버티라고 하면서 자폭병과 망치 장갑병이 좌우 반대 방향에서 섞여 나오는 미친 구성으로, 솔로로 진행할 때는 멘탈이 터져나가는 경험을 할 수 있다. 다만 다른 엑조틱 총기들처럼 복잡하게 재료를 찾아다니거나 침입퀘를 기다릴 필요 없이 나와 있는 3연퀘만 끝내면 딱 주므로 입수 시간으로 보면 엄청나게 빠른 편이다. 1886과의 차이점은 총 전체에 박제된 뱀을 휘감았다는 것이다. 물론 그닥 보기는 안 좋아서 외관적으로 평가는 좋지 않다.(...)\n\n이 총의 장점은 소총인데도 일반 지정사수소총보다도 높은 정신 나간 대미지다.[24] 심지어 특수 효과를 통해 이 대미지는 치명타로 더욱 증폭된다.\n\n1번 특수 효과인 '고통스러운 물기'는 적 중 무작위로 한 명에게 치명타 표식을 가하며 이 표식을 가진 적은 무조건 치명타를 맞는다. 이 표식은 장전하거나 표식을 가진 적을 맞히면 다른 적에게 옮겨가는데 이 치명타가 무기 대미지 +20%를 포함하고 계산하기 때문에 일반 잡몹은 몸을 맞든 어딜 맞든 왠만한 난이도에서는 사실상 한방에 가깝다.\n\n2번 특수 효과인 '깊은 송곳니'는 이 무기의 핵심으로 끔찍하게 느린 재장전 속도가 50% 증가하며 여기에 대미지 +20%가 더해지며 이 상태가 15초간 지속 되는데, 이때 표식이 사라지고 무조건 모든 공격이 치명타가 적용된다.[25] 이 특수효과 때문에 이 무기가 더욱 날뛸수있게 되며 두세발이면 영웅 난이도의 정예 몬스터를 녹일 만큼 강력해진다. 다만 5회의 카운트는 무기 교체시 리셋되므로, 상황에 따라 연사무기로 교체하거나 닷지 시티의 권총집으로 재장전을 하는 경우 이 효과는 없는 것이나 다름 없게 된다.\n\n이와 같은 특수 효과 덕분에 이 총의 안 그래도 높은 대미지를 일정 시간 동안 무조건 치명타 라는 파격적인 특수효과로 지정사수소총 뺨 치는 미친 대미지를 보여주고, 이 총을 위해 치명타 확률 대신 치명타 대미지를 올리는 세팅을 하면 더욱 강력해진다. 심지어 여기에 1886의 문제인 재장전 속도를 2번 특수 효과로 딜링 시간엔 재장전 속도를 확줄여 주어 딜을 수월하게 해준다.\n\n다만 역시 문제는 존재한다.가장 큰 문제는 바로 탄창.일단 5발 밖에 안 되는 답도 없는 탄약 수 때문에.평가하는 모든이가 김이 확빠지게 한다.[26] 하지만 은근히 이 적은 탄약이 도움이 되기도 하는데 바로 3번 탈렌트 덕분이다. 5발 들이 탄창을 모두 장전하면 추가 방어도가 최대 100% 추가 되기 때문에[27] 자주 장전을 하면서 방어도 또한 자주 차며 맞으면서 회복하는 클러치 같은 모습이 된다. 물론 3초 뿐이기에 잠깐의 생존기일 뿐 이지만.\n\n소총치고는 높은 기본 대미지에도 불구하고 주력으로 써먹기에는 애매하다는 평가가 많다. 보스 극딜해야 할 타이밍에 이놈저놈 쳐서 버프 쌓을 수도 없는 노릇이고 DPS로 따져서는 기대치가 낮기에 레이드에는 써먹지 못할 물건이고, 총알을 하나씩 장전하는데다 무기를 교체할 경우 버프가 리셋되므로 극딜을 뽑을 조건이 딱 맞기가 쉽지 않다. 또 개조가 불가능하기에 조준경을 달 수가 없어서 정작 써먹어야 하는 거리에서는 도트 단위로 조준을 해야 해서 움직이는 몹을 맞히기 어려운 문제도 있다.\n하지만 이런 낮은 평가는 보통 가질 거 다 가진 고인물들의 얘기고, 일단 기본 대미지가 먹어주기 때문에 파밍이 어중간한 상황에서는 엑조틱 무기 중 가장 빠르게 얻어 유용하게 쓸 수 있는 무기라고 할 수 있다. 특히 솔플에 빛을 발하는데, 표식을 찍는 기능이 너무 출중해서 몹의 방향과 윤곽선을 정확히 보여주는 게 정말 편리하고, 특히 옆으로 포위해 들어오는 잡몹을 빠르게 찾아 녹이는 데 특화되어 있다. 다만 블랙 터스크가 날리는 비행 드론은 정말 욕 나오게 안 맞으니 다른 자동 무기로 바꿔 쏴 주자.\n\n일단 깡뎀 자체가 표식과 함께라면 매우 좋은 편에 속하기도 하고 확대 조준경이 없기 때문에 빠르게 조준해 쏘기도 좋아서 단창 문제는 주무기를 기관총으로 하면서 닷지시티 권총집을 쓴다면 해결되는 문제이긴 하다. 이래도 탤런트 자체가 활용도가 나락으로 떨어지는 것들 뿐이라서 2번[28], 3번[29] 옵션을 활용하는게 불가능하다는 단점이 있고 이마저도 2번 옵션을 발동시키지 못한다면 헤드샷 대미지 자체는 그냥 탄창형 지정사수소총 하나 들고다니는게 훨씬 세다는 게 문제(...)."
            android:textSize="20sp"
            android:textColor="#000000"/>

    </LinearLayout>

</ScrollView>